其實成日激烈討論政治既人, 有幾多個係真係出街參與過政治運動?

平時係FB同食飯個陣高談闊論(由其是係讀社工,教育個D)
成日扮哂傷感/激動, 重覆一堆早兩日係新聞睇過既內容( 但平時唔多留意新聞)

通常佢地對於李旺陽/ DQ時年會比較熟悉
但當你講起郭文貴個D, 佢地就完全唔撚識( 好大原因係因為佢地剩係上FB睇新聞)

當你問佢地去唔去遊行
佢地會擺出一個好懊惱好可惜既表情
同你講: 要返工/ 做PROJECT/ 約左人, 不了

身邊既人會以為佢地好熱血, 好熟政治野, 因為佢地係FB間唔中就會SHARE D政治新聞, 發表偉論, 間唔中遊行一次就打哂卡驚死人唔知
之後就自我感覺良好

咁都有得打飛機
睇下你自己有幾多人工先啦
loser

其實香港真係無得救
人地獨立點解可以成功?
因為人地舉國反殖民
但香港支持獨立既最多得20%
新移民又越來越多
十年後得15%支持獨立, 之後10% , 5%...

一個字: 玩完...

通常社會低層先會激烈參與政治

咪撚講事實好冇??邊個坐監關我地咩事

所以話香港無得救...